求介紹類似貓咪大戰爭/Line Rangers既砌隊推塔GAME

貓咪大戰爭/Line Rangers好耐以前已經玩到唔想玩
最近睇左個廣告有隻叫君王萬歲既game
本身有興趣但查到係支資
俾佢挑起左條癮又唔想要支資
有冇巴打有好介紹最好靚靚地又近期D既

真係冇？